今日金鐘站見到有女仔著吊帶 好正呀

你咁樣著仲要企咁線屌popo 比人拉番去老強都唔知咩事
可唔可以保護番自己
利申：死毒撚只可以開po

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

唔係中學生可以去？

可以 舊生or屋企附近中學插下入去都得